[人中之龍]點解主角係黑社會，但係咁正義？

根本完全唔似黑社會

你問下香港警察點解咁邪惡好過啦

黑社會=邪惡 係電視講俾你聽

香港果班

黑社會都有愛國

日本黑幫地震時會賑災

日本人唔食三文魚

因為遊戲需要

兒童節定萬聖節個陣仲會派糖

劇情需要

警察都有好有壞喇,做黑社會都係搵兩餐啫,唔通真係講義氣咩

講到尾咪又係做不法勾當,冇嘢就好似好地地, 搞著你嗰陣就唔係呢
做下門面嘢派下糖就有人吹捧, 都弱撚智

因為人哋係合法組織 做嘅嘢會受政府監管

只可以講佢地好又好唔哂 衰又衰唔哂

屌你咩 拎個遊戲同現實比較

佢好快就無做黑社會啦，
唔返工日日嫖賭飲吹既廢中

佢地收入來源係合法？

正常人唔想做嘅野咪比黑社會做

一啲啲啦，但係佢地啲組織要報稅，所以有一部分嘅來源係合法